部分慶回歸活動與政府指引不符

今年被列為其中一個慶祝回歸活動，但場地並無任何與慶回歸相關或廿周年的標誌。

慶回歸活動還包括一個保良局幼稚園的水運會。為了與回歸拉上關係，主辦團體有特別安排，舉行回歸盃，邀請其他的學校一起參加。

推

保梁局

幼稚園都有水運會

所有活動喺活動名前面加"回歸"兩個字就有錢攞
回歸砲兵團
回歸出火組

手土

小新間幼稚園都有嘅

保皇建制團體fatfat

貪左幾錢

咪好似古代乾隆皇下江南咁，而家習近平一定會嚟香港，佢班友仲唔乘機刮咩，反正成個特區黨委+政府都已經帶頭咁做。

強勢回歸東莞三日團

幾時屈埋七月套蜘蛛俠係「蜘蛛俠：強勢賀回歸」